# このフォルダの役割

このプロジェクトに追加するDjangoアプリケーションを設置します。


## 例

このプロジェクトをなすための構成要素であるアプリケーションを設置します。

ただし、社内において共通化可能なアプリケーションならば ``incubators/internal`` へ、オープンソースにて公開可能なアプリケーションならば ``incubators/external`` に設置するべきです。
